SISTEMA FINAL PARA DIDAKTICOS ORTEL JJMO

SE INICIAL EL DIA: 19 DE SEPTIEMBRE DEL 2021

BITACORA DE DESARROLLO:

- 19 de septiembre: se hereda los axp's de algunos modelos
- 8 de noviembre: se vuelve a tomar el proyecto